POE Legion League 8/6

ZiggyD overview

聽到cyclone變channelled skill

今次league mechanic都幾蝦melee 要掂一掂D怪先有得打
melee行得過去 spell撚同bow撚可能full clear了

新果粒JEWEL好似好勁

未玩已經知呢個會屌到上天

睇片係咪定格個時最多打到1血唔會死？？？解凍個下先殺得？？

打中既話 解凍之後可以打
無打中既話 直接消失

如果d怪設定到好勁 而且有額外drop 咁應該唔錯
變相開得多怪會極易死

lm

普普通通

兩個都好普通 好dull

lm coc起手

一定天價

End game boss

Vaal爆埋條headhunter
專心等3.7

cyclone 變左channeling
之後又整返原本cyclone咁既招

睇黎melee會buff好多，所以

我決定用Bv起手

其實升到上99LV仲有冇必要升到100LV?

melee新片 好戰神feel 雙刀 飛鍊

我習慣每個league都升隻100
強迫症

有冇咁癲?
我見我社交名單9成都係上季最易升果時升到上100LV
今季係冇人升到上100LV
今季成個公會得個公會會長而家係99LV

利申100

好廢咁鬼細個aoe，見到都唔開胃

最後1LV係唔係瘋狂買裂痕石燒錢升?

唔係，今個league我仲要係farm uber elder升比起刷elder map慢1倍

喔~

上個league係靠pure breach stone上100
呢個league玩soul rend+bane
接近6400血 雙閃60+ 爆晒水6萬1 evasion rating
輕鬆612層delve 再一邊升lv
無限刷t16 underground sea map 3張1%
我升到100仲有成百幾張t16剩
升100最緊要都係headhunter 冇呢樣唔駛諗

99-100 如果靠pure breachstone就30幾ex
我靠ugs升完100
仲夠錢刷百幾次shaper拎celestial hideout
再買埋The Perandus Manor解159/159

點樣無限刷t16 underground sea map?
瘋狂同其實玩家買地圖定點？

ugs我諗不外乎都係chisel+pack size+sextant+zana
我自己farm uber elder就就咁chisel+zana harbinger+pack size25up都無限打多到賣不過當然刷uber elder會刷番啲t15黎gen influence

因為我有delve 500層樓下好多t16
我就冇鎖guardian
5粒sextant開nemesis mod
打到guardian map就賣 買返ugs map
Atlas有master就開elder mod清
特別係stronghold
Roll到pack size 25-29 就corrupt
29以上就直接打
Sextant roll到abyss breach我都會roll走 晒時間

如果都係sustain唔到就
賣t15
賣delve boss
賣mastermind
賣sulphite
賣fusing
再買map
高手會控埋shaper influence spawn落ugs

說好的melee league

melee 都唔洗unique weapon

sweep 98

好多都想玩
要賺返幾百ex先試得齊

多謝2位巴打,學到野鳥

突發！！係荃p發現有位型棍手足著poe衫操野

圖呢

個位手足1米8以上 我驚俾佢打

想問下新手係新league應該點賺錢？

我斷斷續續咁玩，但次次都係抄build玩，感覺對個遊戲系列冇乜了解

Ps4版仲未有得課金買倉同賣野
好難捱

1.chaos recipe
2.賣trials
3.賣map
4.成身都升skill gem去賣20/20
5.一定要delve
6.留意下reddit點整神裝 炒材料
7.留意patch notes
8.留意poe.ninja 邊個build op 跟meta玩 (低造價推上t15-16)
例子 3.6 識玩就會炒 Orb of Annulment
同埋Deafening Essence of Zeal (整Onslaught鞋)
3.6一開始fractured item唔可以用fossil同essence craft 之後先改
官方話會改但未改=入手好時機
9.趁早換ex等升值

點解我從來都見唔到

我都係第一次見到有人著POE衫

我呢

多謝巴打
黎緊個league玩果陣嘗試跟住你既tips

唔計識個D啦

次次都將啲實物野轉做points

時間最緊要
官方統計玩家有一半時間留喺hideout

前期呢度搵人換map 邊打邊等
唔駛上Poe.trade密十鳩幾條友
我自己習慣就開完圖後
t11-14都係alc and go
roll到唔要mod就賣 洗mod仲貴
同慳chisel錢
都係等6月7前大家再討論下

渣架。。。t shirt拎黎相認架

下次再見到佢就等佢舉緊鐵個陣播跌EX個把聲

好過goldrim

+2 減COST 開局來講好似好用過白袍

呢個12lv開始用arc升

想問下新手一開始玩咩build好

stash又減價啦 有興趣快D入手

現時版本最易玩既都係winter orb / bane / soulrend 呢幾招
新手未係太熟隻GAME既機制 索性中意邊招上網抄BUILD實際D

thanks
咁我上網查下winter orb點玩
見可以做自走炮

但係Winter orb玩多一星期就冇得玩
要試就快 3.7nerf鳩硬

3.7有冇人melee起手

巳經準備好6月7爆肝

以前2.幾開始季季都5點起身 有時通頂直落開leauge
但對呢2季熱情愈黎愈少, 無乜動力玩咁content愈黎愈多有d煩
不過都會試下新野可能都係玩2隻人算

又要做清泉

3.5幾好
3.6真係差
我玩2個月連隻end game boss都未打過

見有競賽又去抄另一隻soulrend
開始摸熟個系統終於無死咁多次
不過競賽d舊聯盟嘢好似好多 想正常推下主線都俾d怪擋住晒
仲要對新手嚟講都唔易應付

同埋想問下而家去到打map
d裝係咪要去改前後綴先有得打
唔知點換d好d既裝打上去
抄build好多時人地都係講最後嗰件

我都有LEE個問題
上網睇親都係FINAL STAGE咁濟
無咩人提點過度
搞到好難玩

其實有冇公會/GROUP可以傾下

agree

好難一下答晒 個個build唔同
有啲可能好快成左型之後勁裝只係血再多啲 行得快啲
有啲例如trickster winder orb end game同中間可以好大分別
由cold dmg->convert fire->一堆elemental dmg as extra chaos dam 再加高ev es 已經係兩個世界

Flahsback的確易死好多
唔駛太認真玩
Soulrend+bane計
我自己就白袍-》queen of the forest->perfect form
武器就前期雙持wand
要spell damage/increased damage over time
之後轉+4弓
防具都係高血高抗加下傷咁再慢慢換

你po角色Link 我幫你睇

每個guide budget/玩法都唔同
只可以上ninja睇幾十個高手再綜合下
呢個soulrend入門都寫得好清楚
一開始唔夠錢先玩高血+mind over matter
中期有少少錢 夠1500-2000 energy shield就可以轉血+mom+eb
後期就要撐埋evasion rating/chaos resistance/雙閃
打map一開始都係刷件白袍先
之後全身每個位再預1-2c買

poe 所有build一開始都係用血抗黃裝換上去
基本上係打到乜用乜 直至你夠錢買key裝(unique)
跟人地既BUILD 只需要睇下佢有乜UNIQUE 然後自已再砌夠抗性

e家好多shaper elder fossil master craft mod 新手都好易miss 左

除非要限裝
數值上黃裝勁過橙裝太多

本身已經好憎自己craft野 master mod又未開齊
而家無限覆雜化真係頭都大

唔自己craft咪直接買成品
veiled mod一係搵人幫手上
一係狂食prophecy解

有d成品全league得幾件 特別係synthesis
好無參與感

synthesis官方都認垃圾
黑歷史唔計啦

史上最強黃裝

synthesis 一個月唔夠玩家巳經流失晒
合裝又垃圾 memory獎勵房又垃圾
唔係解challenge都冇人會入去memory nexus

俾支那收購完
成撚日怕啲人走 開league啲野都唔rewarding
俾人屌先識改
個league廢咪仲趕客
睇佢3.7粒綁定reward係咪出殺1000隻怪出一粒fusing就當係

我去刷map/delve仲好過入memory nexus
隻cortex仲要隨機spawn 都On99

3.6係new zealand 聖誕假期嗰陣整
=半製成品

啲bug就算啦 idea ok 唔夠時間整都情有可原
但要plan會decay 啲箱出啲野好啲等人覺得都值得花時間去打都冇咁多人嘈
頂佢開league果陣啲currency room執埋先值1 2 c

83lv map room出白Map
prophecy room就出幾粒silver coin
currency room噴幾粒transmutation chaos都唔多粒
都痴撚線

掘礦算啦

唔該晒巴打 而家玩緊event個人物
呢個build應該係巴哈求其link咗去個網度抄返嚟
不過因為唔夠strength裝唔到紅gem 啲防禦手段都用唔到
而家就係ninja睇緊passive skill可以點改

This profile tab has been set to private, or you lack the permissions to view it.

public咗

睇緊
咁都升到77 佩服

你個passive tree點錯晒
1.應該點血先 見你點晒energy shield 血起碼要撐到4千-5千先再撐埋es
2.你有4點passive未拎 可能你未解支線拎
3.抗未足75%
4.買返件tabula rasa先 冇就去act9 blood aqueduct刷humility換
5.你仲有個labyrinth未打
6.應該Bane - Despair - Efficacy - controlled destruction
chaos golem冇用
despair+blaphemy都冇用
7.見你有落contagion
通常就contagion+essence drain 一係就bane+soulrend
你諗下你想玩邊樣
8.打王要用Blight - Spell Totem - Multiple Totems - Faster Casting
9.flame dash要連faster casting

77個隻走咗去農白袍都打咗唔少經
所以見你話新呢隻soulrend又要農白袍我都放棄咗
新個隻玩flashback太多嘢打 淨係解晒d任 唔特別去清圖 一路打落去都去到71先完主線
之後打咗少少追憶砌圖開路同幾張map試下隻人會唔會脆過舊個隻
發現都係一樣咁脆 不過呢隻都已經推高咗抗性 又差唔多3000es 舊個隻靠招soulrend一路衝向前 再用goblin同圖騰頂一頂傷 仲要抗性好似得1x-20
玩落其實舊個隻玩得順d

prefix同suffix每樣最多3個
武器就搵呢類 都係2c 未爆prefix同suffix 可以自己再craft
跟住頭手腳戒項鍊腰都要搵高血高抗
睇budget做人 上poe.trade搵下每件2c最多買到幾高血同抗
flask你未用Orb of Augmentation

可以參考下呢個

呢把先係

74正常都要3千幾-4千幾血
唔係打map死鳩硬
energy shield裝好貴 係中期夠錢同升到90左右先轉型

今季暫時無乜驚喜

thx 巴打
之前個隻人去打第3個lab一入去就俾人秒咗
所以呢個人完咗主線無去打
執咗passive tree加上呢隻有推下抗性 都輕鬆打完lab
之後再打map就易咗好多
其實呢隻人都無話想玩咩
都係想認識下唔同系統 等下個league
skill要再慢慢執 成日都唔敢亂轉色同link 有時用晒d通貨轉唔到想轉既又裝唔返d舊skill
同埋passive有返去主線睇過 拎得1點 係咪無晒感嘆號就即係解晒

新手通常紅Map前都冇問題
之後就要學識睇Map mod
95 後先係直正開始

Will Winter Orb survive 3.7.0?
It has received balance adjustments to bring its power slightly closer to other skills. The main change being that it fires less frequently when not channelling, though there are other adjustments too.

winter orb 898

預左又meta shift
never balance is the best balance

3.7 快手出新近戰mtx
唔好好似3.6季中先出

呢d根本係一早要有既qol fix黎

緊係瞄定有咩弓/wand MTX特價
3.8就到弓架喇

BOW就比較難

發覺玩親弓都係班mf build有錢佬
character list幾十隻100lv
點解會咁

成個改動都係圍繞Tectonic Slam

TOTEM個到唔計warchief都幾膠
似十足D3 D SET ITEM BONUS

12 究竟係做乜鳩

燒怪

燒怪俾fire pen 你

點埋Aof

三種守護技能: 鋼鐵皮膚, 熔岩護甲, 不朽怒嚎
守護技能都是瞬發技能, 並且可吸收傷害的值隨著技能等級提升. 技能的冷卻時間是在守護技能解除後才會開始計算(所以你沒辦法疊兩個盾或是算好時間差開兩個盾). 所以你要在對的時間選擇使用這些技能.

鋼鐵皮膚: 遊戲前期就可以獲得的技能. 使用時瞬間使皮膚硬化, 數秒內吸收70%所有受到的傷害.
技能有吸收傷害的上限, 這上限隨著技能等級提高. 鋼鐵皮膚只會持續幾秒, 並且有短暫的冷卻時間. 但, 這個技能還是可以被觸發的(像是串在受到傷害時, 但無法無視冷卻時間).

熔岩護甲: 現在直接給予你一定的護甲量並且給予一個吸收75%傷害的護盾. 這個可吸收傷害的護盾值是基於你20%的總護甲. 高量護甲的角色可以從這技能獲得大量吸收值. 這個技能同時也持續的比鋼鐵皮膚久, 並且吸收的傷害會在持續時間結束後(或達到最大吸收量時), 對所有周圍的敵人釋放被吸收的傷害(傷害係數相當的高).

不朽怒嚎: 改為瞬發技能, 並且在持續時間內給予受到更少物理以及元素傷害. 不朽怒嚎可以消耗最多五顆耐力球並且獲得更長的持續時間以及更高減傷. 在寶石20等時, 技能可以給予35%物理以及34%元素傷害減免, 並且每消耗一顆耐力球額外再給予10%受到更少物理. (最多受到85%更少物理以及34%更少元素傷害). 跟鋼鐵皮膚或是熔岩護甲不同的是, 不朽怒嚎沒有傷害吸收的上限, 所以更適合面對超高傷害的招式或敵人, 不過不朽怒嚎需要有更多的時間準備, 畢竟現在不朽怒嚎不會給你完全的物理傷害免疫了.

from巴哈 杏

相比之下fortify真係搞笑

班caster都有fortify點解決？
就係用另一招更好既cwdt 減傷招蓋過佢
弓手都有份大家公平

正

似係設計比RF Chieftain用
要左138之後要埋12都叫有15%more dmg

傷害面太少
防禦面都唔係太可靠
基本上唔會考慮

提提大家
所有dot 都唔會受pen影響

可以玩返tectonic slam
3.5玩過一隻
但係後期單體唔夠傷

開league飯來唔來

星期五約左人食飯啦

星期6

今個星期？
開league當日不了

今個星期呀,1/6

Pn都未出

未有架,鳩up下架炸

多左KR GATEWAY 以後可以 SGP JP KR三邊轉(LAG)了

永遠連singapore都200ping

LEGION KEYSTONE真係廢到嘔

e個真心廢 用一個jewel slot加1passive point去換一下20%less
行左上又ev base既人又少

e個就德政喇

今朝開poe唔見有泡菜揀既

要泡菜ip先用得

公平咩
我都想試2ms ping

泡菜仔正一仆街 d3個陣已經出古惑

要住韓國先得

俄佬都3ms

台服快撚d執/大陸服合併啦
阻頭阻勢

新手留名等Breach 2.0

gladiator無乜特別

全GAME最快

d attack speed變晒global

不了

3.7 怪會開始大力左但慢d

即係更加易玩
清MAP啲怪更加冇機會出招

charge on kill唔改真係好on9
一睇trickster果個真係

佢專登啦擺明 講左係初版 下星期就出個所謂既正式版等人以為佢聽意見

到而家都未感覺到melee有咩比得上spell

有得用盡武器mtx

俾storm brand winter orb餵大左胃口既人
下版nerf完頂唔順咪會去玩其他
等玩冷門build收平裝

NERF SPELL同BUFF MELEE無關係

下季又唔知有幾多人屌住玩 玩住屌

香港人打機都要做奴隸
要玩就絕對服從

+1

immortal call nerf完易死

玩開咩spell咁勁

好耐無玩，有啲想玩返
但啲知識都脫節曬

slayer個charge node係咩用意

8% base crit

仲有6日先新季 點會跟唔切

zerker 勁撚到 ...

CHIEFTAIN 係咪放出黎搞笑

獅眼SLAYER 無撚得輸

我都想咁玩

多咗太多新野，啲技能點又大改過咁多季

公廁storm brand起手算
過一個禮拜等抄builld

已經諗定一堆build揀黎玩

slayer咁撚勁
堆傳雙手武玩具前期會唔會好撚貴

D 雙手unique唔知會唔會全部BUFF
我見人講GGG會改到雙手武DPS = 1.6倍單手武

仲要係改base type數值 姐係全線buff

8% base真係勁撚到.... 仲要前期已經點到

前期係廢node黎 俾我一定係uber lab先拎依兩點

老老豆豆 berserker先屈機 點4同12 有87+40%more AS
LEAP SLAM快到瀨屎

個flat phy damage仲要咁高
dual wield cleave/dual strike正

Slayer

弓手zerker都有得玩

依個要睇下佢會點改d ATTACK技
如果招招都好似double strike咁加140 flat damage既話...

Lifting 無啦啦走黎follow我ig

香港首位poe kol

諗好build了 又冷門招起手
除非patch note公布忽然大buff到變op招
如果唔係都唔轉

好耐之前玩落有個90幾lv ac
想問下而家雷鎚同電弧係咪廢
見旋風斬coc好似幾勁

arc廢

旋風斬係咪for野蠻人最好

等6月4出晒改動先啦

有預感legion keystone應該大部分都係普通人唔會有興趣用既野
應該會有1~2個例外 而佢地就係天價

睇你玩乜build COC就一定係刺客
普通鳩轉就最高傷咪berserker 但一定刷圖唔係最快

champion 廢到嘔

我係唔會follow番條19既

我都想follow樓g咩id

我有跟蹤mathil 自己去搵下

樓豬咁大隻，lifting想同你交流下心得

搵到了

分開3件睇幾正 合埋一齊就好柒 唔知係咪佢ARMOR問題

下星期一拎左AL

想問新league有冇建議用咩做starter build?
係唔係starter build玩到咁上下，有些少資金/裝先去ninja度抄build?

例牌個幾招spell 完全唔食裝備都刷到紅map

Spell
Storm brand, ice nova, frostbolt, EK
Attack
molten strike, tectonic slam

又aura又翼準備肝40/40

型呀！！！！！

有端午節緊係4點爆肝

個aura暗色幾好
光果啲同個map overlay重疊睇得好辛苦

例牌禮拜6番工

你型棍d

樓g個手瓜

對上抽箱果個萬花筒 再開埋地圖真係眼都盲

想問poe ninja係唔係睇邊個技能熱門?抄build既話建議去邊度抄

抄build咪睇ninja最top嗰堆用咩裝
睇budget執藥
再根據實際情況改
玩住最熱門嗰幾招技就一定冇死錯人

btw第一日ninja 未update得咁快
除非你第二三日先玩如果唔係冇得睇
好似係

除左上面講個啲，chaos dot同cold dot都係無腦打到上紅map,cold dot通常都係cold snap+vortex,,chaos dot就多樣化啲，ed+contagion/soul rend +bane/純soul rend/純bane/bane+blight cwc soul rend

仲有CA,toxic rain

聽日開始會有youtube片出guide講咩build起手最好
預測都係cyclone tectonic slam呢類會熱門
但未必適合衝100/衝40成就

之前抄開大隻仔
我都係等大隻仔出片算

100/40呢啲唔會強求，覺得夠fun自然會去到呢個stage，如果個league柒迫自己解真係好辛苦，當然36就基本野

旋風斬 無死錯人

大隻仔build個個拎黎炒 不了

次次抄佢d starter build咩都變晒天價 屌佢老味

有邊個streamer啲starter build抄得過

樓主

slayer cyclone就安全既 抄番之前既BUILD就用得
純刷圖根本唔洗CRIT
唯一擔心既係6L女王斧可能要10EX一把

abyssus洗唔洗5ex

雙手武唔會用佢

想玩30aps zerker molten strike
燒Server

其實有預感ms會nerf
melee rework一定伴隨好多buff
e家ms已經係少數仲玩得過既melee
再buff 佢啲波咁overlap 法冇可能balance到
就好似以前proj shotgun咁

唔知會點改呢
佢本身個projectile計法就好broken
但係改咗就冇得玩lgoh

玩dot用唔到herald mtx

呢個都真，起手係好勁，不過無打擊感又唔夠花又無聲，所以我都唔中意玩dot

幾時先有完整patchnotes

聽日

desert spring t15

We've decided that Winter Orb, Storm Brand, Bane and Soulrend were too powerful for clearing through content without heavy investment, so the damage and other aspects have been reduced in power.

Warlord’s Mark now only applies its leech bonus to attacks. The curse easily solved mana problems for casters with minimal investment, and after deliberation we've decided that solving mana problems for spellcasters should require more thought and a greater opportunity cost.

Herald of Agony has had its minion damage per Virulence reduced, as the skill provided a huge amount of power for very little passive investment.

Bm個改動幾正

HH 又改低drop rate

穩陣起見可能arc/gc mine 起手先

全民melee

The Occultist now only has a single Energy Shield based notable, with a condensed and limited version of the previous Energy Shield notables. The ability for energy shield to be uninterruptible if recovery has started recently has moved to a new Keystone found near the Witch, making the mechanic available to a broader selection of characters, though with a new downside.

Trickster's Ghost Dance charges now generate at a slower rate, and provide a reduced value of attack and cast speed. The charges were rarely depleted on a reasonable character in normal gameplay, providing massive defensive power that was far too reliable.

The Elementalist's Beacon of Ruin notable has been changed, no longer granting proliferation of elements, and with a lower value of minimum shock. The shock benefit provided too much power in combination with increases to shock effect, while the proliferation had significant effects on performance, regardless of whether it was being taken full advantage of. We'll be replacing or changing this and other sources of proliferation in the future.

Energy Shield on the Passive Tree
We've made a number of changes to bonuses to Energy Shield on the passive tree. The value of increases to energy shield on various passive clusters have been lowered, with some flat energy shield available early in the passive tree. This will let energy shield have some extra defensive benefits at early levels, while reducing the potential Energy Shield that a fully invested late game character can achieve.

冇影響
未用過warlord mark

睇完
我個標應該垃圾裝都上1m dps
3000 命中就100%hit 我仲堆到上4000
又省左幾點passive
仲話俾melee易啲點到crit

哇屌 life base caster玩撚咩

唔好逼害元素使好嗎

改到啲人唔撚想玩spell,melee league success

tectonic slam/cyclone 巳經準備好

呢兩招啲裝實搶貴哂
諗住玩隻carcassjack slayer cleave算
450dps 2.0as唔使crit/paradoxica就算

reave都可以 本身有Mtx

之前alkaizerx講過，reave係清怪勁單體柒，blade flurry係單體勁清怪柒，cleave就係係中間，兩邊都唔錯，我都幾認同呢個講法，同埋又有free fortify,所以個人係幾中意cleave

係pob咁過新版slayer，用carcassjack同increase aoe，有41range cleave

肌肉甲大家打算用幾多粒 chrome洗紅色

4紅其實都ok

入場費125chrome

cleave,multi,melee phy dmg,maim,con effect,hypo/crit str/crit dmg
4紅1000內點都有找啦，其實唔難，5紅就話者

總有人手臭 例如我

Belly終於可以升番價

冷門大師今次又玩咩技

睇埋聽日patch note先

等抄功課上次ice nova都係睇你講完走去試

btw暫時睇完melee splash果part
我覺得係有野偷到雞

Mom後面個三點無左都幾係野

推到Reddit個元素使po變angry thread

elementalist 2017年開始到依家都係TOP3 CLASS

認真
應該incursion先彈番起
之前都係垃圾黎
詳情可查閱之前既league statistics

2017年FB TOTEM時代喎

拿 元素使平均係的確最popular 得少數時間係沉底
但你想meta shift都唔洗成個class既signature delete左佢掛

inq屌打
仲有self cast 未buff之前完全無理由玩ele

刷圖 elementalist快好多
同埋個陣仲有double dip, 可以玩selfcast ignite

無左prolif既ele真係同del左隻職冇分別

再下個LEAGUE就會REWORK GGG慣性手段

我知 但未係好似你所講既2017到而家都係一直top3囉
我都有玩ele既, 不過都ignite先玩佢
至少個陣inq nec raider zerker呢d風頭都唔會被ele搶走先

之前rework多左 golem

改番細個radius 咪算
成個冇左真係痴線

痴線嫁

skip左幾季冇玩
今季有冇咩毒瘤build

default attack

好想快D睇下個Passive Tree

反正你都係屠架啦，等奶你差能

今次又唔知要掉幾多錢買差能

我會話你次次all in解完36即刻收皮比較決絕玩多陣得唔得呀清

今季應該會玩耐D既 棄左WF又無新GAME要玩
特登請假諗住 rush HH 佢就改機率

諗真D 今季刷下紅門綠門應該幾好搵

今個league刷elder仲好搵,前期刷到個鎚仔都咪話唔爽,收期farm uber elder eternity shroud無nerf淨係nerf drop rate一趺=中大獎

Nebuloch kaom's way build重返榮耀

又屠

不過刷elder麻撚煩,不了所以都係等運到,唔屠

你最屠就係d運
等睇一日30ex

我的最愛MS

所有技係MS面前都係垃圾

然後nerf了

無可能 只會BUFF

molten strike:
balls no longer overlap

頂唔順台服了
啱啱轉左玩國際服 想問下有冇公會可以入下

點解仲未有patchnotes

RF今季加強左好多生存力 但本身都FACE TANK T18

香港時間3點左右先有 patchnotes

邊到講

Twitter

應該你睇錯左 newZealand已經晏就一點半了
估計4個鐘內就會有PN

ZEKER玩落應該好伏
所有野都要STACK好耐 又好快散

暖機不了，slayer直接比哂所有stat你

唔知d crit node會改成點

唔改都夠crit了

咪係 正左邊果個melee crit wheel已經好勁

加多一圈crit node話唔定有30%more收益

lacerate 改more bleeding damage 玩流血build有冇搞頭

無 bleeding係官方都覺得廢

lacerate 而家有冇咩BUILD好用 太耐冇玩 脫晒節

今個league用左20ex玩左個bleed zerker build，仲要craft到把勁武器，仍然覺得bleeding係垃圾

其實ggg放番double dip出黎 所有ailment都即刻屌得過

其實如果你要話起手，乜裝都無，玩gladiator 啲bleed 爆炸清怪係唔錯，但係天花版好低

完整patchnotes有了

Pn睇到我1999

Brightbeak: Now has 45% increased Attack Speed, to account for basetype changes. Existing versions can be updated using a Divine Orb. You know, in case it uses your mana too quickly...?

好撚幽默

Occultist RF已成歷史了

BUFF完雙手基底之後 再改低雙手unique武點傷係咩玩法

玩金裝

frenzy改勁左好多 8球既話有40%more as+ad

Glacial Hammer
Now converts 60% of physical damage to cold (from 50%).
Now adds 2 to 3 cold damage to attacks against chilled enemies at gem level 1, up to 75 to 113 at gem level 20.
Every third successive strike now freezes enemies as if it were dealing 500% more damage.

唔明佢想表達乜春

FB shield charge係咪返生
有基傷有crit

睇埋個tree 其實咁多damage node都冇用 melee 都係有一半點用黎點血

駁唔到

等你打王易啲冰到佢，係咁多

尋日突然醒起slayer用ahns might其實已經完左場30Q有370dps，100multi 80%acc 1000 flat acc

cyclone一定係用女王斧 唔接受其他武器

我玩cleave呀清

最後你都係轉做公廁cyclone嫁啦

雙手跳得咁慢

cyclone太多人玩
啲裝實炒

慢活

今季所有attack裝都會炒貴晒嫁啦 避唔到
番去研究下玩乜spell

新tree一地都係命中
同埋實多人搶 good roll實貴
啲技咁多flat damage 但把野咁慢唔抵
～300dps 2.0aps foil 應該效果仲好 仲可以用frenzy charge
等PoB update再睇

都岩，foil base mod加多個multi都50 1把，其實差唔多2。0攻速更開心

想入坑是咪玩國際服？

是

係

屌你storm brand除左無得唔同怪over lap黎shotgun(事實上清怪亦唔需要咁高dmg)之外，-20%activate speed,但補番20%dmg,仲要多左80%nore damage against branded enemy

Stormbrand唔係咁鐘意玩 唔爽皮

winter orb都未死，係少左啲duration,dmg無變，唔channel個時噴慢1倍

但elementalist死左

trickster都係少左18%cast speed only

等pob更新先再算了

玩wander啦 可以shield charge

新手一問 想問ps4版係咪同pc互通
以前ggc玩過下 悶悶地想玩返

啲人唔係話ps4 pro 都lag到仆街咩

down緊了 到時再請教你哋

少打機了 Pc都壞咗見到有ps4版諗住玩下
Lag都冇法

之前玩開台服 好耐無玩
見佢buff近戰想番黎玩

國際服有咩好既地方? 物價?
會唔會高ping

有諗過kb/ps+frenzy
詳細都係要睇POB咩表現

2隻ELEMENTALIST WINTER ORB DEL得

玩返ed 算

物價穩定
60 Ping連日本
人多n倍 買咩都秒交易
時裝唔駛轉蛋抽

所有野都好
唯一缺點係接近冇野送

witch個兩點+10es

核星

上左賊船自然會keep住買pack唔驚無mtx

呢樣真，每季買買下都買左唔少
btw你個名

由close beta,舊登開始做打手做到而家

每次完季 番STANDARD玩果陣 見到個倉就好撚頭痛

垃圾桶no one care

玩咗季半 倉巳經60頁

我係台服close bata玩到3.0轉國際

國際服close beta

好多老屎忽

CRAZY

同我個個差唔多,btw pob岩岩更新了

不過我要dmg唔要over leech,同埋點埋blind

咁撚多頁而家唔儲垃圾unique 20頁夠用

POB入面個cyclone好似未改做channel skill

打完map咩都放入倉
幾日先執一次

未,淨係skill tree updated

starter玩咩

點完PASSIVE TREE收工

唔放棄血量既話 AXE 得兩圈CRIT NODE

有啲唔想玩MS
lacerate改到咁撚型
好想攞嚟開荒...

玩囉,改完應該係唔錯

所以玩sword

唔知佢個blood stance會係more bleed dmg 定係會再額外有 more dmg
唔係好想砌純bleed 雖然bleed應該會唔錯今季

uber elder就實打到,快唔快爽唔爽就另一個問題
delve/map mob有90%avoid bleed就慘過食屎

3.7 Crit Slayer Cleave Build

抄

其實係crit slayer sword build,中意玩咩技都得

winter orb同soulrend都nerf
仲諗住可以抄返照玩新league
而家又要抄過其他

delete左elementalist之後 諗唔到玩乜 一味鳩抄算

呢兩招嚟算太大分別

玩trickster既話

10C內
利申 我唔玩

over leech係qol,不過點左上多成40幾%dmgsc yolo 推dmg

3.7 Dual Strike 40k armor build (without flask)
衰要儲rage/blitz

唔算係qol
我當係core defense mechanics

見到個個都玩SLAYER 我就知道我要揀tectonic slam黎玩

個把buff左既4傷 vaal劍 睇個勢都唔係易出

REDDIT有高手整理左個DPS表

望完個表想試下blade flurry
佢個AOE應該仲大過出個陣

哇
正到

出果陣AOE RADIUS都未NERF

睇完真係去馬lacerate
個base value 咁高

新手依家開始玩洗唔洗理咩3.6同3.7

唔洗 當新驚玩

LEAP SLAM 依家可以放個STUN拎紅球

淨係比睇佢set好左個個2H stat
後面個D武器stat要自己開過個表跟佢打番落去先睇到

不過睇完真係好多技都好吸引

fortify粒gem由more melee physical dmg 變咗 more melee dmg

提下大家

reddit有人講 早期搵到錢好入貨

我驚買唔起昨 粒野我諗最少都5EX

原本粒jewel幾錢

1alc

多左好多mana reserved技揀
blood ans sand

ash ,purity ,warbanner ,enlighten
spider, blood and san

又要等POB更新

CLOSE COMBAT都幾有意思 後期夠傷實換佢

FLICKER直接有59% MORE

race prize好似派左 毛都無條

新手應該玩standard定係challenge league

standard物價

新手咩都唔識

新手玩住std等星期6既新league

有野想問可以入DISCORD

Standard冇人玩 hyperinflation=買廁紙都幾億
League=所有人重頭開始

咁玩住等抄
不過見到話betrayal出現增加就唔太想玩

問完你都唔會上水答

明明有70幾條友在線

拋個波過黎就走人仆街黎

唔是掛
仲考慮緊用唔用ARC MINE起手 到時咪俾人騎臉狂秒

Thanks

又要玩BF
不過冇得玩元素使BF

出多啲先正喎
又多exp又易啲儲mod

易死又浪費時間

廢裝都1M dps
秒左都唔覺啦

真，仲有得farm多啲mastermind,paradoxica應該貴到仆街

你easy啦

多人craft melee weapon 中階黃裝應該會平啲

好鍾意玩betrayal
啲npc好撚過癮

左下角啲新node好痴線
唔覺唔覺篤篤吓就90LV
好難諗

好似好多人講dual strike好勁
唔想玩了

想玩暴徒雙手武有冇咩技推介

Earthquake, Cyclone, Flicker Strike, Ground Slam

想問除左filter，巴打們有冇其他好用既插件介紹?

搭單問 filter除咗巴哈個Firu仲有冇推介

10幾隻任揀

插件黎講
logout+hotkey ahk

trade macro ahk

mercurytrade 懶人專用1鍵交易

thx

想玩infernal blow
Chieftain 好似好有synergy, 但係zerker attack speed 好似好正好難㨂

有天賦樹玩？

pob updated

連續兩次出去換角色都GAME CRASH
如果開LEAGUE個陣就仆街了

Viper strike? How

cyclone萬歲

今季升GEM賣一定係CYCLONE

升光環應該最穩陣

STANDARD 已經開始有人收
一入GAME 連堆Tempered Flesh都不斷有人密

有冇zerker crit閃打抄下，上網睇好多都未更新

因為根本冇人sure 點build 最好
依家連zerker 本身個rage 同rage support係咪分開gen rage都未知

點睇

想轉國際服 交易係咪都係放公開倉
有咩網睇 用開都係得台服

官網有交易網

日服同新加服 係咪一樣架?

一齊玩， 我想build witch.

大隻仔仲未出片

平時買裝

大量買map 換currency

前期同玩家換map

賣裝一樣放premium stash tab

睇自己連邊個順啲 都得

slayer impale double strike

15GB要DL到幾時

有冇公會可以join

19:30 - Viper Strike Pathfinder

Mathil / Tarke
Who would win

會唔會有人一齊4點拓荒?

你開

有D想試下 greater spell echo w/ spell echo ice nova

0

0kb/s

印象中tarke 未出過好build

揀埋啲mathil有提過既技黎玩
實貴到仆街

決定好了 selfcast轉coc ice nova
我就唔信今版COC都係熱門BUILD

強烈建議新手揀招有點傷既技黎開荒

屌你老母訓左4個鐘都訓唔撚著

玩左2季都理解唔到點賺錢
尤其係控圖
次次都係過完T18就算

玩得耐自然就有錢

呢個league仲要多咗咁多divination cards同incubators
咩都唔理瘋狂打圖都發達啦
同埋一定好多人會試新技
最好成身都升skill gems去賣

諗住如果有公會就join人地咋
而家開個新咪又係單機

我已經準備好我既衝擊波同bf

新手想問下仲用啲nerf咗嘅技會唔會好不智？

想玩咩咪玩咩

姐係咩意思，同埋點解
想玩cyclone slayer，不過唔知用劍定斧頭好

shockwave support?
唔係淨係support mace/staff咩

有得排隊了

有冇ching會玩2H拓荒

那有錢6連

國際ser今日3.7?

57分鐘後

訓左3個鐘

好在用pccw

斷撚左兩次線 排25000->31000

排緊6000
準備鳩玩等抄功課

想問ps4版係咪未3.7...

想玩返但轉親圖都要load勁撚耐 係咩事
因為呢個問題已經棄左幾個版本
利申:台伏

ssd ？ 如果唔係就買隻啦ssd 好好多

台伏狗也不屌

新一季又開左

有冇咩托荒新手推介

shaper每次出黎講野都彈我game
話我too many action too fast

cyclone?
chris好似話fix緊個action上限

multistrike 睇唔透係咪好過之前
慢到

打搞咁多位巴打 如果新手入面有冇話咩Build好起手 我見有圖騰同天雷都幾正 但會唔會有啲打擊感好既build架

同埋如果跟住巴哈呢啲文打會唔會有咩問題 唔好意思新手咁多嘢問

天雷得台服先有人玩
國際服冇見過

no

抄呢度啦 唔好抄台服

近戰每招技都試下
邊招手感好咪玩邊招

招bladestorm用落硬係覺得麻麻地

好! 即刻裝完試下佢先!

blood stance範圍細到

前期未必試到分別
直接睇其他人玩
留意下打王夠唔夠力 清怪速度 型唔型咁

blood and sand 應該要開多個制比人換mode
近戰已經多技要放 唔夠位set技

yes
同埋嗰幾%mana reserve 同cooldown time都好多餘

明白哂! 唔該哂巴打 上網再睇睇先 好似弓係今季新出既?

隻game好正
今季第一次玩 玩咗一日終於act 4
依家抄緊依個build
但買哂gem先發現冇6L裝 係咪要同npc買完再自己升 同埋 trial同crafting又係咩

儲chaos orb/fusing 換chaos 買tabula

有冇地方可以睇挖礦同狩獵個系統係點玩？
之前玩靜係不斷刷圖，完全唔了解呢2個新系統

另外玩slayer cyclone嘅話，開荒玩爆擊定必中好啲？兩者用嘅武器係唔係會唔同？

打到act9 可以去blood aqueduct刷Humility卡換6L裝
前期3連4連用住先
連愈多用愈多魔 會出唔到技

國際服呢邊有冇公會

3.7 cyclone/essence drain天下

點解招ed出得返來

同求

今季meta同non-mera差更加遠
legion咁多怪得十幾秒開 rare又buff左好多血
出boss又係要打爆佢仲多血過rare
搵得黎可能得番2,3秒active隻boss
利申公廁cyclone

巴打用咩武器猶豫緊玩必中流定crit好

dual foil
一定係crit，命中需求低左又易左好多拎crit

必中mod slayer必要性好似低咗
行左右劍tree鳩篤都97% 命中🤔🤔

啱呀 成個TREE個個node都送命中
點必中黎做乜

FOIL係唔係4*1格果啲細劍?成日唔夠dex用

range 14
+25crit multi
1.6aps
絕對值得谷多少少DEX

Dex係唔係靠飾物黎谷？
定係靠防具？

另外想問巴打skayer啲passive學邊招先？我啱啱過左cruel lab，學左撲殺，猶豫緊過左merci lab應該學crit定aoe
而家dual welding白洞加range果把劍

其實你玩得crit既foil就一定會點天賦最右面個圈既sword
行得過去基本上都夠dex 唔使特別撐

我而家左邊啲crit仲未點曬，所以未行右邊
我練高lv啲再睇下點

國際服係咪多好又多玩家？

利申：一直玩台服

國際服物價正常又多d人
仲冇咁lag
玩國際服啦

幾十萬玩家
呢個league開始仲有大量泡菜仔
更新又快過台服
客服24小時 幾粒鐘就有真人回email

好多泡菜名同我買野

Poe.trade密親都係泡菜仔
Lv衝最快都係泡菜

買倉庫貴唔貴？

Stash tab每3星期就一次特價

有冇咩弓build 推介
玩左陣旋風悶悶地 上幾季已經用緊旋風

法術都多 想大範圍 古戰場跑死人

PS4 幾時先有得買倉

essence drain比較多人用
vaal ice nova見到有條片秒全場
不過開技會lag

逼害完元素使之後原來nerf唔晒所有識spread既

好多泡菜仔成日同我講泡文 唔知佢講乜

cyclone好撚爽

唔知點解有時好lag，cyclone轉轉下個人好似窒下窒下咁，之後瞬移左去另一個係，有時仲會死埋
Server我揀日本

desync
位移技最常見
option較番lockstep mode就得 不過會感覺會有delay
我自己就用predictive

軍團石開得愈多 怪會高lv 時間愈長
所以最好就係開四個黎打 打完會解鎖msp device
有錢就開五個

Starforge好撚貴

買廿 set shaper 自己打好過

開荒用crit雙重打

好葡萄ed一野開晒全個legion既怪

轉左Bronn’s Lithe impale cyclone
dps高一倍

研究緊D軍團JEWEL
好似每款有3個基底對應3個KEYSTONE 放係乜位都一樣

暫時有用既好似得藍球MORE DAMAGE 同單光環有用

大家cyclone玩成點
T16 生存能力夠唔夠

full blitz rage 0.05 攻速
有life gain on hit 應該好難死
利申只打到T10

次次死都係俾軍團怪1HIT 全堆DPS秒佢地算

番去買粒神主軍團石番黎研究下先

死因暫時都係monolith開太多怪
坦唔住
諗緊點衝100最好

原來我已經係lockstep...
試左陣predictive，有時係堆怪入面轉，啲怪唔扣血
個人唔會窒下窒下，不過會直接瞬移去第2度

買條hh咪唔會死

唔好試predictive 好似玩緊廿年前d online game咁

reddit都有講 果個紅色牆痛到痴線
其他野都見到手動開得砌molten shield

最惡死我覺得係全隊加物攻buff
白怪都秒

係咁crash 玩唔到
Exception:present

應該唔關DESYNC LOCKSTEP事 成日去番某幾個ACT既城都會LAG到仆街

琴晚剩係打ugs 先lag咩玩法

唔定 依家玩一陣re一次game

想問建議幾多LV/幾多血//甲先好打uber lab?
玩緊slayer cyclone, 得3.6K HP, 2000甲

用5~10 x 2c換劍
整支3000甲水
warchief totem 飲水 molten shield
圍住王轉
done

3000甲水指lion's roar?最平都0.8EX,買唔起
換劍果度係唔係揀rare既foil?有冇話要幾多atk spd/pdps/crit multiplier

Granite Flask
保險d仲可以帶多支Basalt Flask
如果你係打第四個uberlab我覺得4k血安全d

要上4K血我應該要執執套裝
啲防具洗唔洗執著要純str，貪佢加最多甲?定係揀多血/多抗就得

打到第9章刷白袍第一次遇到紅牆個隻
死咗都未知咩事 仲要個場跌咗卡要返去執

點解更新完用leap slam會卡住卡住跳唔起

多血多抗啦
護甲其實冇撚用
除非你特化護甲玩熔盾

物理減免真係冇乜用
後期多數都係元素/混沌

e家T10開legion要用vms個盾過萬先覺得安全
red map俾紅牆掂到係咩感覺

話說你地平時fps係咩range

想問隻game容量大概幾多？上官網搵唔到資料

屌好鬼LAG

34GB

有但唔會balance同冇乜人玩

全新手除左入國際服仲有咩要注意

入discord

玩essence drain

兩年前nerf aoe, 依家就出現更加誇張既aoe

求link

差能廚攻略

the only way to make melee great again

當spell 可以清埋mon出面既怪既時候
attack只可以轉走mon內既怪係好合情合理

幾個 leaque 冇玩, 點解宜家 aoe 要變到咁中

Slayer cyclone可以點配防裝 4k2 血 齊抗 成日死
但傷害好夠 上咗個increase damage taken47%嘅legend 頭 係咪應該換 T9都成日死

614 油油行動 正式啟動

大家一齊入黎發夢，幫手推同share出去

614 油油行動 正式啟動

係 人稱自殺頭 你秒佢唔到就佢秒你

我想問玩玩下國際服打好多怪既時候 ping數會突然狂升係唔係正常?

食SHAPER SLAM都唔死
紅牆放頭頂見到已經死左

咁應該點轉

用普通rare頭
唔捨得個頭完全冇傷害就用熊仔頭

同埋想問一下如果想刷starforge有冇啲快嘅方法

轉完法國佢比25all attributes 真係好有用 唔夠智....

買多件有int既裝一係regret一兩點去30int先
好過你食50%dmg

點左兩點30int 都唔夠百幾 介指上齊都差小小

換其他gem

Infused channa 換埋會唔會仲易死無咗-傷

+47taken 一定係全驚最傷既裝

6L starforge 20ex好癲

呢幾日成日爆ping，玩到唔想玩

瘋狂彈GAME 岩岩做一次PACKCHECK 勁多野ISNT SYNC

Farm埋24差能就升新人

不過未諗到玩乜

我而家開圖岩岩開完T10，想問開T11打上時有咩策略
係唔係T10開始就要打釘，ALC完洗唔洗corrupt埋佢?

我對上個次玩都未有act 5
而家今季回歸
勁多新野，有排學

新手想問有冇crit cyclone build可以俾我抄下上forum搵唔到

紅牆nerf完血都唔扣

唔夠錢直上starforge應該用咩好

我用緊kondo's pride, 不過on9咗我high crit會leech唔到
高crit應該玩住axe先

已經慣左Z字形打怪

點解high crit會leech唔到？

呢家用緊Hezemana’s bloodlust 應該要換咩？ 我見佢點傷好高 但好平 1點金就買到 不過開始唔夠輸出
求指教點換

本身kondo's pride個特性就係暴擊無法吸血
更新嗰把kondo's pride好似唔錯 比rage又比埋額外火傷
我覺得所有非必中嘅build初期都可以開個precision aura 命中率加好多

*更新嗰把Kaom's Primacy

咁我個把洗唔洗換

有無人插左dash同flame dash一齊之後flame dash變左Instant

開league頭兩三日都無咩野
呢兩三日lag到核爆
有時40ping之後入map變200ping
又成日load唔到入mine
用singapore/jp都係咁

HH咁快60 ex 點買

singapore直頭有DELAY

唔插DASH 招FLAME DASH都係快左
改左CAST SPEED 定BUG左

等FLASHBACK先玩

用緊Arakaalis Fang 有時死剩幾隻蜘蛛
但殺唔番自己飲水召既蟲蟲

見係melee league用左黎玩lowlife cyclone necro

Cyclone- CwC - Spirit Offering - Culling - Infused Channeling - Rage/Fortify

肯定BUG左 你禁多幾次就有CAST TIME

係喎 禁實第2 3下又有番

有無巴打可以幫手睇下

唔知點解好低傷 但我可以做ge都做左...

Cyclone Slayer
全抗撐到滿都係勁易死
重要唔夠傷
有冇大佬可以教下小弟點改?

係,頭先map device又開唔到圖，係mine度揀完目的地又係唔識行

純phy cyclone今季冇咩可能唔夠傷喎
拎兩把5C 300dps單手劍鳩堆都1Mil shaper dps
刷map易死咪用flesh and stone in sand stance + cwdt enfeeble
flask帶+3000armor/physical reduction/atziris promise/taste of hate
cyclone gem link fortify + infused channeling
主血環篤爆 買件甲有啲血已經5千血
slayer被動+deceiver belt 仲額外減50%critical dmg taken
真係咁驚死咪執條tree攞埋phase acrobatic/iron reflex/vp

不過今季就算有6千血加以上嗰啲 一樣有大把嘢唔可以facetank

單手劍係唔係用Ahn's Might就得? 300pDPS既foil最平都15C
防具/飾物有冇推薦既抵用unique?定係用返rare盡量揀高血高抗就得?
抗係唔係要砌到115%防element weakness?chaos洗唔洗理

Ahn's Might攻速好慢noob trap黎
唔好剩係睇dps
你買把250~280dps 但2aps既劍會勁好多

我都係咁
但係攪左好耐都唔知咩問題

聽日大家打少幾個鐘頭POE 一齊去遊行屌柒港腐

洗唔洗執著要foil?

你唔介意果3 weapon range係冇咩所謂既

用緊雙手劍zerker cyclone諗緊轉唔轉dual foil好

其實dual wielding洗唔洗雙foil先食到14range
定係main hand foil已經得

見foil range又大啲，本身又有25%crit multiplier

咁防具同飾物有冇抵用嘅unique？定係揀返高血，高抗嘅rare就得？抗洗唔洗谷上115%，混抗又洗唔洗理？
玩到90lv仲係得4.6k血想執執套裝

頭兩條問題其實係視乎你個build個防禦機制係咩
如果個unique配合到又平 咪抵用
而rare裝 我通常係諗唔到嗰個部位有咩unique好用 就用rare補血補抗 除非你想特別玩某d Elder/Shaper Affix

藥水洗翻條免詛咒

混抗好難理 通常會唔理

有冇巴打可以幫手睇下 打到好攰

雙手好似難啲pure phy
利申玩雙持冇咁熟雙手

如果想轉雙持係咪要轉好多野

今季咁搞法真係得cyclone同ed
冇左前幾季百家爭鳴果種局面
召喚今季冇nerf但今季玩召喚正on9

有無build可以搵返elementalist個快感同花碌碌

Berzerker MS 成地橙汁

MS有delay 又無元素使個全moon爆炸 差咁d

delay係指D波等落地個陣?

無啦啦比人ban左點搞
岩岩玩左兩日

咩原因? 通常好大機會因為浮動IP所以ban

想問下lethal pride呢粒jewel個效果係點?見到唔少cyclone會用，但睇唔明個效果
另外shaper influenced同elder influenced個機制係點

落元素擴散囉 雖然冇之前真係可以成個moon爆咁爽

依家玩緊暴徒cyc，單手斧雙持暴擊
3700血，扣埋10%即係3300血左右
打t7已經經常一下就秒諗緊要唔要死死地氣練過隻slayer cyc玩女王斧算

佢個原因無寫野
剩係比兩個引號我

Send email問 好快回

Legion堆黃怪成日幾個extra damage mod
幾多血都死

3700血轉slayer會有分別咩

Mage Skeleton 都仲清到

諗緊其他build玩

好想玩st呀 但未諗到點build

而家最後變左Lowlife Arakaalis Fang + Mage Skeleton 打得好順+清得到Legion

骨骨好似炮台咁好少轉方向，d蜘蛛仔完左可以去佢地背後自己desecrate蟲蟲水召番 (用其他minion唔夠佢地搶殺)

最正係夠鐘消失既骨骨
射左出去既火球殺到野係計你本人殺

不過d好難aura執Malevolence Pride Hatred Precision 對d蜘蛛仔黎講最勁但d骨食唔到

Wrath Anger果d全部食既反而覺得好低攻 d骨骨反正都係清pack用 暫時用緊上面堆aura

琴晚腥左 到宜家都未收到
同埋我英文廢 唔係好識點打

外國班streamer 6千幾血+千幾es打上去都照秒d紅牆仲要特別痛
btw 想問下d紅牆係咩傷害類型黎 真係好撚on9

我都升緊隻蜘蛛

Atlas start有冇咩tips?

試下玩lacerate先

依家先玩既話直接問人拎圖打算啦

玩完cyclone coc ice nova,緊係要玩純cyclone啦清

Cyclone今版太op 玩完之後其他build猶如垃圾 可以直接棄league

不過俾我玩就一定係raider 女王斧+qotf
極速mapping

Pulverise依粒gem真係弱智

有冇咩打map 技巧 好難 跌下一個tier map 定你地keep住買?

我想問下MAP 掉落既問題.....

如果我而家打緊到T6既圖, 但係T4仲有1張圖從來都未打到過..
咁我一直farm 上去的話, 會唔會有機會打得返果張t4圖? 定係一定打相連既t3/t5 圖先有機會掉果張t4圖?

繼續farm就ok,之後zana有機會直接賣,或者去trade 159同人換

新手想問下點解啲人用vaal左既技可以keep住有靈魂無限用咁既？

睇咩技
有啲技可以儲多過一次USE
打王用一次然後出番去打小怪 望落就好似無限咁

仲有最貴嗰支水

試左LACERATE同REAVE 都唔理想

gladiator?

International server 可以用 poemap.live 同人交換
做zana quest 佢會每tier送你一個map
Zana daily 又有map 送
今個league 唔難sustAin

而家開圖開緊T11，除左Quality+20同alc，洗唔洗corrupt同係map device洗唔洗用C開某啲bonus?

咁樣應該點打過去T18
我連到條線去T13之後
想線去T16但成日打完好快比星空搶返

今季買佐premium stack
發覺原來賺錢無咁難
舊時覺得無價既裝標個10c都有人會買

premium stash

我用vaal cyc轉兩下就要放個圖騰岀黎吸soul

近戰不了 今晚開新人玩sst

暴徒必過物攻cyclone一問
係咪女王axe最高攻

打錯字改翻哂

elder 底fortify axe 會唔會高攻d ?

刷starforge/doctor最好賺

想問slayer cyclone有咩防禦機制可以選擇?
頭先打T11圖冇留意啲mod，成日比啲怪1 shot

玩cyclone成日比人一下秒，今季又冇左無敵，而家諗住轉玩spirit shield

你應該研究下點解俾人秒

無左immortal call無敵嗰秒，吸唔返血，加上無點雙躲，而家三技防技又唔太啱用，技steelskin又係廢技嚟

今季有咩好玩?
玩緊天雷圖騰玩到7XLV成日死

唔好睇到immortal call咁重
老老實實 未改之前雞肋技 幫唔到你幾多
同埋通常都係連cwdt 你trigger ic之前已經比人秒左
咁招技有咩用
你成日比人秒擺明血量唔夠 或者走位失誤
同埋常駐藥水好緊要

cyclone已經係keep moving
比好多技生存能力已經高好多
三招guard都唔啱又冇血又冇dodge
應該諗下係咪個tree太著重傷害或者啲裝係咪太廢

其實我覺得呢個league著重走位多d
打legion黃怪facetank打十條命都唔夠死

仲有想補充多點 近戰最好連fortify同埋點埋fortify天賦
性價比好高 唔好一味鳩抄mathil

cwdt講真唔係雞肋，好多bd都係靠佢保命，點都好而家招steelskin，今季legion啲怪啲傷又癲，睇到好多人都將啲近戰技當遠攻玩就知今季真係易死好多

其實都唔好指意哂招ic
刷圖黎講藥水走位先最重要
ic只不過係最後一道小小既防線
先唔講one shot擋唔住 未改之前元素都冇減傷
改左之後有實際雙減傷 時間又長左
如果你唔係手動ic既話其實我覺得仲勁左

詛咒
護甲+熔盾
紅球+immortal call
綠球+Darkray Vectors
fortify
物理轉元素傷 看守眼 電甲
dodge
格擋
擊回
吸血+ Soul Tether
暴擊+hatred
stun
戒指衫 500血甲 Kintsugi Hyrri's Ire
致盲 召喚物嘲諷 深淵珠
藥水
Dread banner
蟹/蛛祝福
CDT + 冰牆/Purifying Flame(攞consecrated ground)/Arctic Breath(攞chilled ground)
CDT + portal
暫時諗到咁多

有冇巴打可以講解下elder influence同shaper influence?
好驚打打下圖比啲shaper連埋搞到冇曬啲elder influence

有冇人玩緊scourge arrow? 一下超高傷係勁但係好單調同埋易死, 有冇得好玩D

走住黎屌嫁啦wo已經 應該唔易死先係

Cyclone會死通常都係一個原因
就係monolith出好多rare怪有幾個加傷mod
一定要leap slam入去中間轉
慢慢轉過去就死鳩緊
想保命都係出kaom's heart/headhunter

今季打直行好撚易死
7千血都可以秒
要當自己係足球小將

想問下有沒巴打有EX賣

Poe.trade

而家duelist最多人玩係cyclone
都幾多build 主流slayer
英文ok ge 上official forum 有好多guide或者唔想睇字就揾下片睇
中文去巴哈揾

但隻game係極唔beginner fdly 你要玩之餘仲要keep住自學
條learning curve 係好畸形
睇下有冇巴打收你入公會啦

係
課金最主要都係買倉庫頁
其餘可以用來買skin(人物外觀/技能/傳送門) 買寵
不過完全唔影響遊玩內容
窮人可以雙開account拎倉庫頁頂住用(我以前就係

但係倉庫頁係好影響你係遊戲入邊嘅財富
我都係因為唔慣賣唔到裝又爆倉但又唔想重新課金買頁而最後冇轉到國際服

我係因為早期台服被人連續兩季偷裝(做埋2次認證)
先決心跳過來國際

我以前開新人物黎放裝

我玩緊Essence Drain
全身1-2ex(國際服)左右既廢裝 範圍衣5l 打t17 好簡單 跑幾秒放一次幾 0死無壓力
T18未試
跑圖又快 用盾衝加跑速水 見到怪放一下瘟疫加ED就可以走
藍怪/金怪放一下詛咒/絕望水
打BOSS 死亡凋零+詛咒 放一下ED企係到開BLIGHT
食水狀態2萬5閃(60%)+移形換形(30%)+鞋(12%)
用菁華蠕蟲放惡意 0魔力保留 點心靈昇華
有效生命=5000血+1200ES+1600魔
加埋trickster清怪有回血回魔回ES 又高閃又有小小ES
平時睇住劇刷圖都好少會死
T15以下既王10秒內解決
t13以上既圖我都1-2分鐘一張

有冇巴打係玩ps4版

應該冇乜人玩console版

Ventor's Gamble好似好正
放兩粒應該唔錯

今季應該係都算最好玩既一季
軍團模式比較無腦 , 純刷圖就會爽
獎勵又豐富 , 好玩過上一季勁多

有冇巴打可以踢我入會

以前唔熟隻GAME ROLL過一隻全正都用左唔少DIVINE都ROLL唔到 之後睇番先知DIVINE都好值錢 諗起都覺得自己ON9

今季個機制簡單 刷野爽好多
唔洗好似上季不停轉場 洗裝合裝 效率又唔高

想問下你地會唔會不停刷低地圖？
因為我岩岩t1開始打 有十幾張 每次都好想將佢地打哂
但好似變相進度好慢 到而加仲打緊t2
我又會不停汁黃裝一套換C
其實係咪有高圖就打高圖 唔好再刷？

另外我玩ED + Bane ,而加打T2都成日死
係咪應該轉Contagion 去配合ED ?

半個月前入左坑
玩到好迷, 點passive已經好panic
好啦, 玩到而家叫做有少少眉目
玩下個拍賣場, 屌d人, 我照offer佢想要個價佢都係唔放等流拍
由5x玩到而家7x都未成功買過一樣野

拍賣埸?
台服有呢D野?

用呢個網
物品搜尋賣埸
搵到個價 COPY
入GAME PASTE密佢

有名你叫 用Divine去roll真係賭錢咁賭

有高圖打高圖 d值錢野係高圖先高機會跌
但係你打t2都成日似係防禦面做得唔夠
玩血量定es?

可以裝D ADDONS
你係咩SERVER?
國際服有個TRADE MACRO
禁個CTRL+D佢會幫你估價

向左打SHAPER MAP
打到差唔多就打返D右 ELDER MAP
延伸過去
佢限左個區域裡面有唔知幾多張ELDER就會出ELDER GUARDIAN

sor, 交易場
我玩ps4國際ser
想問下係咪一般都要自己pm人地問價
我見10樣有8樣都唔帶價

我跟FORUM 其中一個BUILD 玩

其實trade marco 你地有冇setting會改
特別係新league可能冇乜裝做參考 d靚stat rare裝都估價估幾c 甚至係0.幾c都有

Trade macro 估價真係唔好信
你用佢個search function可以上網睇類似裝人地賣幾多之後自己set價

T2 成日死既你有冇full resis？ Fire cold 同lightning resis 一定要75以上

PS4...
可能太麻煩 冇人set價掛

而加FULL左好好多 同埋有時禁唔切水

T幾開始既圖 要點金?

reset會比較好,直接等elder respawn係紅map到,白圖打到紅圖太晒時間同daily

可以試下上網poetrade查
我見有ps4查

痴線, 原來ps4的物價高十幾廿倍
pc版賣緊1c的野, ps4版賣緊>20c
白字6l的賣3,4c

估價我返去研究下先
30%speed
80hp
40%fire
賣到15c算賺定蝕

我覺得ED強既地方在於配Contagion可以大範圍清怪
你清得愈快 你生存機會就愈高 因為D怪冇機會打到你
Bane食到曬天賦點出黎既傷害 用黎增傷連despair落詛咒
我用allelopathy手套黎拎blight 5L 加Wither連去圖騰 打王快好多
打圖方面 今季D圖好易出 我習慣會儲8-10張下一階既圖就開始打
咁樣唔易斷圖同埋快D上到高T
圖係打唔曬 不停咁打低T圖只會令你卡係原地

最平果啲好多時都係賣左
加上近排trading 個api好大delay

蝕蝕地
如果上到工藝加多條抗應該賣到30-40c
如果上唔到20幾c應該都賣到

另一對三抗40%標5c都賣唔出
睇來speed同HP先值錢

係 抗可以係其他地方拎齊 但跑速得鞋有 而血係每個部位必要

不過呢隻game 運氣好既 賺錢最快既方法係連6l
我呢季連左3件6l 扣埋收連結石既成本 賺左10幾e

自從3.2 1fus6L咗件shavronne 黑到依家...
之前3千fus都連唔撚到件inpulsa

屌你老母今季我28%件甲都用左2000fuse先連到
黑到

運氣好就直接出鏡
我對上兩件6L都要1700同1500幾fusing

出鏡又真係難左d
我今季打怪出左4粒ex都算唔錯

呢個league易出好多
上個league玩勁耐先20粒
呢個league未90巳經5粒

係咪要用美國psn個使用者先可以課金
用緊本身香港果個升
遲啲課又要再升過就gg

呢個基本啦
想用明朝的劍斬清朝的官？

買完貴過香港樓價既HH,解完36,開始覺得悶

算啦 玩左一季先
Firm轉ps4玩先再算

好屠

你隻SST玩成點

岩岩先a6 幾高傷 黃怪都可以一下秒
唯一缺點係aiming問題

同幾個friend玩咗幾季國際服，想搵香港人一齊玩/交流下，有冇公會收留我地？

我3.5件戒指衣連續搵左三個人代連都連唔到 去到第四個先得
依度起碼去左五六千fuse

100埋?

無,唔升了

受傷時施放同不朽個機制其實點?
2粒都1級就夠?

打同階/下一階既圖果陣就咁alc就打?
定係會整到20Q/corrupt/用埋紅門碎?

容易拎endurance charge先用Immortal call
可以長駐15000armor就molten shell
唔係就用steelskin

解completion就
t1-5 transmutation+augmentation
t6-10 alc
t11 alc+vaal
chisel frag留返t15/16用
monster pack size 25-29先corrupt
我自己就t15以下都係alc

THX
我打到T10開始每張圖都20Q，睇黎浪費左唔少

有冇人覺得礦好似冇左神殿果啲？我掘到150層都係見過一次

Ps4點download poe 吖

推圖推到T13，感覺好炆水，一個唔覺意就會死

ring amulet 高血 物點傷 補抗同智 攻速
化石頭 高血抗
深淵腰 落jewel 血點傷攻速
鞋 高血抗跑速
手 Spiked Gloves 點傷攻速高血抗
全部都大路野

Flesh and stone可以連maim增傷
你全部gem 20lv左唔上20q其實差好遠
同埋slayer唔行leeching果條不如唔好玩
其他留比其他巴打指點

用左+3弓之後ED傷害差勁撚多
本身帳面持續傷害11萬>27萬

我就係唔行leeching果個
20%速 + 50%aoe + 8% basic critical
轉得好爽

普通手套完美屬好難搵/貴，spiked gloves唔敢諗自己整難唔難
化石頭姐係咩
Amulet 貪呢條加range，定係唔應該將range睇得咁重？

建議點雙躲
唔想點多4點法躲都起碼要前面果粒
比我會洗走野蠻人出路果4點血
血再多無其他防禦機制都只係肉靶

身上串受傷施>延長>鋼鐵皮膚(點雙躲無一半護甲轉用鋼皮)>脆弱 /虛弱/時空鎖鍊
呢串lv 唔洗高
戰旗唔係只係可以咩一支咩<呢個我唔sure
我5連slayer 都打到上去T16
你6連肯定仲高傷過我
防禦機制搞好d 分分鍾T18

+1range依家工藝都好似有
儘量搵有血有暴有物點傷既
手套唔難點,精髓:暴率/攻速/物點/生命 全部都可以點落去

腰帶要換深淵

1.唔好用pulverise 連impale
2.forceful skewering
brinkmanship
swift skewering
life and mana leech 1點就夠
洗走拎去點血先
你左上堆node都怪怪地 執執佢
3.hit chance唔夠100%
唔好開herald of purity 轉precision 得就開埋pride
最好買粒2lv enlighten
4.你條amulet要點brutal ferveor先用到
唔係開blood rage永遠唔會滿血
5.試下endless hunger 好過impact

太低傷 要換武 戒指 腰

深淵腰要rare定unique果條?

今季係味d herald mtx收晒皮
無左d屍爆effect真係差好遠

如果預每把武器50C既話，可以買到幾多攻速同pDPS既foil

+meelee range係咩意思 係咪即係屁如用雙重打擊 退後一步都打到？

攻擊半徑大左

cyclone 6成人玩緊
50c一把應該係射落海
單手劍唔識 我玩雙手劍

Stygian vise
搵高血高抗
有錢可以要埋加傷

diu 咁雙重打係咪唔岩用

而家所有melee都有食到melee range
:-)

獵首係咁升, 係咁升
我諗都係今季有堆軍團怪,
而且加上 開5人軍團章MAP
入面成堆金怪,
刷一ROUND 有獵首既話
會爽到PK

開個us acc

暴徒 旋風斬點連?
5L同6L
用殘虐好定盛怒?

想問下手套你會點連 多重圖騰 法術圖騰 仲有連咩好

用緊cyclone - fortify - brutality - impale- melee physical damage - infused channeling

其實infused channeling有咩好?
加埋都係40% more? 仲要好難夠int
我未6L，最後兩個位我係melee physical同pulverise

終於夠錢買starforge
宜家片豆腐咁片

rage支持者
加速暖機

Int我冇咩問題
唔駛點30int passive都夠

用獸腹定範圍衣好?

用緊bronn’s lithe

我就cyclone-rage-fortify-melee dmg-pulverise-infused
infused同fortify一樣可攻可守
pulverise屈機GEM
得粒rage可以換 我鍾意玩berserk變大龍捲風好撚爽所以揀rage

好用咩?

brass dome

我覺得cyclone用bronns lithe 好勁 ， +2 gem level有多1 melee range
前題要夠防

只要平時唔會死 呢件就好好用
配埋devoto跑狗

你點可以唔死？ 我成日轉轉下就死左btw 我用範圍衣

精準破壞同效能

暫時無限刷t16 shaper mastermind都冇事
我93 5854血 slayer cyclone
抗77 76 76 -8
血水要instant recovery when on low life
pantheon就immune to poison 好有用

你po pob幫你睇下

呢把有冇搞頭
上個後綴無法變更 再無效洗左個前綴
再洗返個工藝 無效博3/1刪到範圍
上複數物攻 抵唔抵屌?

用緊蟹甲 慳返支水

打完T18 輿圖啲星空同尊師冇曬
用碎片入會係T17定T18

t17

又要再引尊師咁麻煩

不停打T15, ELDER INFLUENCE就會直接出係T15到

就咁睇唔太抵屌 通常用alt洗到t1,2 phy dmg先craft
你不如自己計下整到出黎幾多dps同幾錢
再去poe trade睇下同樣既武器幾錢

睇完咁多位巴打既建議，玩起上黎舒服好多，今日打T16同T17都幾穩陣，係有時打legion一堆黃怪會暴弊

gem 20 20同血夠5千尾就唔會死
再開兩招vaal技爆發

想問下各位用cyclone既係用 IC 定 steelskin 定 molten shell?

有方法拎endurance charge就immortal call
甲長駐到10000以上就molten shell
唔係就steelskin

再要明顯提升要買2個mod watcher’s eye
headhunter
cyclone helmet enchant
貴撚到

有冇相對抵用啲jewel啱mod嘅water eye又係ex起跳
Cyclone串左impale嘅話，洗唔洗點同impale相關嘅passive

點貼POE
我新手 同埋我台版

痴撚線Essence Drain
無端端30級 levelling 一炮解左個Legion全解涷成就

隻召喚我諗打shaper guardian先會開番黎玩

今日好撚好彩
3ex再加張狼袋卡

係唔係一直刷高t圖就賺到錢

其中一粒t5跌
另一粒70lv冰裂痕
所以真係睇運

高T圖好易賺錢
尊師/塑界基底好好賺 今日出左把86雙手劍基底都賣到2.4EX
基本上每日最少賺3EX以上

女王斧放gem
血甲

HH 100ex
Inspiring learning 14 ex

用緊
transcendent flesh
一個mod watcher’s eye
Lethal pride

無限t16

返唔到轉頭
但係ed好無打擊感 好唔爽

點判斷個基底值唔值錢？用macro?

用macro查到值錢就自己再上poe.trade睇市價

1.唔好用pulverise 連impale
可唔可以解釋下點解

驚攻速太慢打細怪疊唔起？
我覺得其實冇咩問題 dps高就得

可能因為減攻速掛
比我揀我會impale換走infused channelling
成身裝就唔洗搵int
用impale既話建議條tree點埋幾點impale chance同effect
100%impale勁好多

dual wielding既話我覺得可以用化石點件衫
用more life同more attack
點到高血 + 血% + 1lv maim + total mana cost就非常之好

Impale要pure physical build用先好
我用緊starforge
同埋要點埋impale node

15c一粒呀貴到痴線

嫌化石貴落mine自己炸下牆執咪得
google有咩區域有咩化石執既表

兩三幅牆先有一次石
仲要唔一定出

挖化石有冇話挖邊個depth比較好?

我想執化石多數就100層左右
因為用少d油

Cyclone 同ed都有新皮
想玩既好今季玩埋佢

用緊cyclone新mtx
仲癲過上季winter orb

Pulverise粒石唔係-攻速 加area or effect and melee dmg咩 點解兩粒唔可以一齊用得 唔係太明

1lv maim點解唔用主手20lv fortify 多一個位上攻擊support 石？

dual wielding得返件甲可以6L

Cyclone two-hand axe version 我玩到勁廢 明明已經用左幾粒ex pob啲dmg連300k都上唔到 睇下遲啲可唔可以upload個pob上黎請教下你地
希望可以solo 隻final boss就得

點整到個碼短D
超過字數

Pasting bin 比網頁

今季 93lv+
48% cyclone
15% ed

你未計vaal cyclone
59%人玩緊

幾粒ex想玩最熱門技

新手有幾粒ex算係咁 我又無rml又含辛茹苦咁打返番 係咪應該轉build

玩緊ICE SHOT,配ELDER 箭袋
優質清流

cyclone唔洗勁裝都得嫁

劍都冇買過 自己alt regal master craft 都夠打到lv90

暴擊定必中流？

我覺得係因為我唔太識玩呢隻驚

基本上近戰依家所有都玩爆擊 無人再玩必中

你呢隻連3抗都未滿75%

我家下夠啦

暴擊 用precision上到99%chance to hit

家下咁樣 有冇咩改善到

求批評 想進步

有冇人玩緊處刑弓箭
同銳眼比有咩特點

高傷d 但成型後刷圖慢d

我玩緊ICE SHOT, ELDER 箭袋,

1.Passive唔好點
path of the warrior
rampart
butchery
savagery
red storm
brinkmanship
2.個頭craft evasion冇用
手可以搵埋attack speed
amulet換crit chance+crit multiplier 因為你冇brutal fervour
hit chance未夠100%

如果有件白色6連既衫
點樣整上去最好?

呢隻都錯得好離譜下
passive tree要大執
建議搵個guide跟

唔係呀 我跟巴哈條友..

從來都話 巴哈只有伏build
一啲好少少嘅都係poe.ninja 抄再改少少就當自創

英文屎

咁可以轉點D乜

大隻仔一出片 巴哈就會有2 3個一模一樣既BUILD出現

我都玩ICE SHOT 升緊隻銳眼
我練呢隻單純用黎刷圖比另一隻打
買左把6LDeath's Opus,ELDER 箭袋琴晚自己出左
仲差件甲同鍊
件甲應該用Hyrri's Ire
但條鍊唔知用咩好 除左The Pandemonius仲有冇其他選擇

我會大約咁點

唔點butchery 點左下impale都得

amulet換crit chance+crit multiplier 因為你冇brutal fervour

可唔可以解釋下點解? 但係我見我長期都full hp 就算點brutal fervour
唔係都會因為blood rage而扣血咩

點完brutal fervour開blood rage都會滿血
可以理解成扣緊額外Health pool

咁想問一下點解唔點中間個Impale 我見今個patch impale buff左好多同埋點埋+dread banner 可以100%impale

升多幾lv咪點到 你得91
我會最後先點

好 唔該哂巴打

咁呢個面板有無話可以刷到T幾咁

同埋可唔可以問埋點解唔點brinkmanship +AREA EFFECT 同+1melee range 想學下野

其實cyclone t18都係輕鬆秒

因為amulet同gloves都可以拎到+range mod

我打T16已經係輕鬆比人秒明明5700血

其實除左build之外, 地圖都好重要
特別係減坑 反傷 curse等等
每個build都有佢唔岩打既詞

咁我想問cyclone唔打得邊啲圖 反傷我點左昇華解決 curse就用血水解 咁係咪剩番-大抗唔打得 同埋長期latency 都好高 你地係咪

又未至於去到唔打得 不過要小心D去打
特別係高T圖 多數會點金+VAAL 好容易一張圖同時有減你幾樣防禦機制 另外再加怪物額外傷害 呢D圖就算你解決到反傷 你清怪/解CURSE慢一秒 幾隻怪同一時間一打到你實秒 好多時都係刷圖刷得爽冇留意 不停跳入怪堆出事
加上POE入面有D 怪既傷害/攻擊方法特別仆街 例如自爆雞

唯一唔打得就係no leech
我自己就唔打temporal chains/no regen
某啲mod要小心
Core兩隻王
Phoenix increase area of effect/attack cast speed
兩個extra damage mod
Vulnerability+elemental weakness
-max resistance
Strongbox爆炸

咁T15以上既圖會唔會corrupt?corruptcorrupt到呢啲mod咪要硬食

唔好意思，想問d白痴問題
玩berserker cyclone的話
dmg%，攻速，area dmg同dmg點取捨
同埋點解唔見有人玩war cry嘅？
我昇華仲點左

第一次解completion要硬食
通常roll到pack size 25-28先corrupt
29以上就直接打
真係怕咪拎去賣

elder influence 好難擴大 唔識搞
成日打打下 中間俾shaper斷咗又無哂

影出黎睇下
你係咪範圍太大 佢有限最多幾多格

今日好運到仆街
1粒鐘出左3粒ex 再30粒連結石就連左件6L
我自己都呆撚左

如果想整fortify 7連two-hand axe 應該點整件裝

買把星空底80Ivl以上用改造+增幅洗到有fortify
有之後就點金 再無效 洗走條廢詞 再上工藝
但係買應該會平過整

宜家咁，要做elder four guardian
上網睇唔係好明點做

其實向上或下拉都可以
剩係向一個方向拉
唔好兩邊同時拉
keep 住打相連而且有shaper infu既圖

btw 儘量令elder圈寬D 唔好太幼

我而家啲elder influenced係曬左下角堆低T圖，但我下一粒memory fragment要打T13既elder influenced圖，有冇方法令到elder influenced去返高T既圖

有冇團收我41lv

如果你本身圖既數量充足 可以慢慢拉向高T map
相反 如果唔夠圖 而elder圈唔大
我會選擇打走elder 再博佢開係高T map

向唔同方向打 盡量紅圖 因為個任務要紅圖既4守衛
你擴到20張就會有得打4守衛 到17張左右就Check下有冇d黃圖溝左係到
有既就打走佢先 因為拉一次要好耐 所以盡量係紅圖就可以一次搞掂

想問點打走elder?

將elder influ 打晒
btw 入discord大把人幫你

有冇話打shaper要幾多面板傷咁驚入去送死

有無巴打可以幫手評下價 我有睇好多人點雙閃 我就咁睇落好似得endurance charge/infused chan/Immortal call 可以擋傷 其實係咪好唔夠

immortal call要連Increased Duration
5300血太少
impact換endless hunger
1枝血水夠 另一枝出basalt flask

有冇旋風斬 暴徒天賦?
雙手劍
ninja好多個唔知跟邊個好

有冇BRO 會唔夠打 UBER ELDER / 4或5人軍團
我可以免費幫打,
因為我想解挑戰ONLY

咁樣呢巴打 我改左用火甲 我唔係好想改細個area of effect 已經好細 6400血但係都係好易死

你可以參考下
不過我雙手劍

跟啲100lv既比較好
通常升到100lv既機體生命都輸出都唔錯

cyclone berserker ninja得一隻100

黑撚到 T18場場都出垃圾

我20幾場t16都冇starforge
就快要跳樓

starforge唔係T17出架咩

打錯 shaper

shaper係T17喎
T16係四聖獸

洗到咁,想問下抵唔抵上複合

唔抵
我幫你用POB模擬左
揀左個物理點傷+物理%傷工藝武既人比較
佢本身280萬DPS 用左你果把之後得返130萬

唔該巴打
唔識用pob測傷

唔洗 加油巴打

咁呢個呢?
無佐護體但有+2珠寶

寶石+2效於少過其他好多
都係洗返%物傷+點傷最好

巴打洗左幾多改造
其實有啲人洗好左兩條詞既金裝拎出黎賣
你買返黎自己上詞好過洗

500 左右
其實都無乜方向
但係個20lv護體真係見到未見過

我覺得係你把劍問題
增加 n% 物理傷害, 此物品插槽中寶石受到等級 n 的護體輔助,
Tier 1 : iLv80 : 增加 (127 to 134)% 物理傷害, 此物品插槽中寶石受到等級 20 的護體輔助, (尊師的)
Tier 2 : iLv75 : 增加 (116 to 126)% 物理傷害, 此物品插槽中寶石受到等級 18 的護體輔助, (尊師的)
Tier 3 : iLv68 : 增加 (101 to 115)% 物理傷害, 此物品插槽中寶石受到等級 16 的護體輔助, (尊師的)
ilv80以上先有20LV 你把野太低...浪費曬

其實最理想就係護體+物理點傷
如果只係洗到護體 都可以上工藝既
因為要兩個出現曬 仲要T1點傷真係好難

唔係把野夠80lv就有咖啦咩

洗到咁係咪可以上富豪上複合
用佐差唔多800幾改造

可以
但你富豪完會多左條詞 你要用無效洗走佢

t5電傷
仆街要賭1/3

好攰 刷緊個培育 要打2萬9隻怪 而家先打左萬8隻
不過打完有一件6L甲
如果係靚傳奇就FATFAT

係咁架啦 睇運氣架咋
上完複數仲要上6L

你地平時刷圖點知邊d裝有用要汁?

之前出佐件6連血誓 賣佐2ex覺得自己賺佐

我今日打怪出左4EX
點左把自制弓6連 我今日都好賺

開服早期會執曬啲金裝 整一套賣比商店換C
盡量換EX/買有價值既裝 等到物價開始穩定就換返C/賣返出去
而家懶得執 玩得耐就算未鑑都知邊啲傳奇有用
玩具執黎曬位
只係執啲賣到幾十C既傳奇同85,86+既尊師/星空基底賣
早幾日出左把86雙手劍星空都賣到2.4E

星空要靚屬先得?
我次次玩都係執一套換C
執一個月都買唔起核星

執一套換C係早期做法 而家衝高LV圖 會易D出好野
星空唔洗靚屬 白裝都賣到2EX幾 不過得某幾件先值錢
86星空最少都要打尊師四守衛先有

咁點解D人可以成日有高LV圖
我打到T10 成日無晒圖要打返T7,8

你有冇儲圖 儲下一階有7-10張先打
我今季打到t16都未斷過圖

咩叫儲圖?
我係好好好新手個隻

例如你t8 儲t9有7-10張先打t9
咁樣冇咁易斷
同埋盡量解輿圖(G制) 可以睇下邊啲地圖冇 你打返相連既地圖就會出

第一次打綠門就出左女王斧

蟲介啲人白洞無vaal到都有 想問今個版本點樣可以整到咁唔想食炒價 諗住開隻ts出黎刷野

利申：上次玩個版本係3.4 burial chamber呢家搞成咁都唔知點刷doctor 煩左好多 如果未打elder上得兩個sixtants